八達通交換計劃

其實點解要跳閘咁麻煩，又俾班藍絲狗追擊
作為全港最大的網絡聯盟
應該組織八達通交換聯盟
配對唔同ge 站
即係一個由沙田出天后的人 match up with 一個由銅鑼灣返大圍的人

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

兩張卡入面啲錢數量唔同

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

交換車飛都得

單程飛得唔得呀

大家都係買一個站

用綠卡啦屌

一係就勇敢啲跳閘

真心講
呢兩樣野都少人做
港鐵唔會蝕好多
相反交換車票一盛行
港鐵等收皮啦

好似好難夾咁

推